[勁精神招多福]十一月十五日快活谷八場夜賽討論區 II

好耐無開post

g chi

gun

佳運星

八心爽呀

拉叔

今場又變左利前置

雷神

八心

呢條track

話撚左我蔡

放又得 追又得
世界級賽道

全日最穩真係飛鷹

慢步速做世界

一開始見有得追 差少少要左紅旗

有錢叫酒店雞

隻紅旗

跑咩,,搭緊車返屋企

3 4 5 2

幻影飛鷹終於出頭

因為唔係柒俊騎

拉叔心諗何澤堯得 杜神得
我無理由唔得嘅

post黎新post叫下先

呢組太弱 加上操耐左 係贏硬

威武再現試得幾好

thx

威武個勢好強 下次跟前多少少就有機

隻威武再現追幾多

大蛇巴打

欖球鑽石哭喪區

寶利

我頭關都斷左

靚先生-得其康

15-11-2017
12:39 跑馬地
星期三 獨贏 1 場 2 欖球鑽石 $100

$100.00
15-11-2017
12:39 跑馬地
星期三 位置 1 場 2 欖球鑽石 $300

$300.00

love you 大蛇

越跑越好穩膽搏w

回飛先考慮

小氣苗嬲死佢阻住哂馬房過關

真係冇欄冇命

大蛇巴打有無心水
跟唔到

重心賀馳goooooal

睇嚟要開個巫顯東百屌成才區

5、8、12

我調轉，落飛加多兩注

8w pls

神大蛇

tommy會唔會落班都唔得

會

佢幾時得過

自由飛

3-8-9

輸都唔買祈

靚先生今日麻麻地....
勁勇威龍醒神

第四場點睇

隻開心都靚

好彩姐

第4場買巴度配沈集成

何良牙東

6-10-11

咁就唔好俾佢停喇
出料出料
跟一跟就贏左成千

1 4 8 11 點睇？

欣喜欣喜 點睇

邊有得俾你買
大英雄一早退出左啦

同你異曲同工齊齊中。我23拖

想要威力東 但湯米騎

邊隻

開心健康

開心健康狀態點
睇唔到live

但係今場難度

唔信星光勇將
次次都近
上場開始已經放棄

信多次湯米哥

熱食7》1 8

馬房訓覺都唔信

3 6 7

雷神唔係贏r4 r5仲可以贏邊場夠分騎師王

今埸要睇埋飛先敢買

3 1 8 10

點睇11

爆呀 2 5 9

拖一拖安全啲

唔撚諗。1356互串算pq

3 1 8 11

見好就收，最後一注

望唔透隻開心再現

唔會跑得出

1 4 8 11 搏下

大蛇

跟

欣喜欣喜留意下走勢 呢場無買

Tommy

貝湯美

威力東做咩

涼瓜

多謝大蛇 見好收lu 唔玩

中得其 後邊唔中屌

自由飛翔 廢到

跑 １１—７—４—９

請大家一齊跟我反湯米條廢柴

見到你咁講再加左碼 多謝手足

再買旗普斬手指

衝一下 世界級

係呀，呢鋪夠我買番副老花眼鏡

雞翼一係就騎多兩步啦，咁樣騎蛇都死

家俊跑得好

巴打

牙東大外一氣好似追到第5

季初個場賽績太水
成組之後再出都唔得

隻自由飛想點

笑4

梁家俊呢排點解咁撚勁
人叫家俊你叫嘉晉 點解廢咁多

又梁家俊莫雷拉。

可以專心收檔

連續三個賽馬日一場都唔贏過

霍老主帥

多得大蛇巴
一次過block撚哂啲跟水狗

Cashed

喜菜有冇過關飛

點解航天勇將會變左大仆街騎架

勁

r3個隻win

隻11

等尾場比卡超

叻

最後唔係

之後幾隻

大小仆街q

家俊幾時變咗仆街

李寶利騎得好地地 又搶馬

細仆街唔係李寶利咩

想燈就早出聲啦
一陣5 6場孖寶熱門先

隻紅旗影都無

擺明為積極皇開路啦

屌又唔記得馬蛋王

對唔住囉

腎總玩成點

關係千絲萬縷
無啦啦騎隻小氣苗

等尾埸

已孖寶左200蚊5 6場每場2隻 一冷一熱

純粹分享下今日本身馬蛋王選擇係麯院風荷

你同隔離poli係咪同一個人

我炒呢場跑唔跑假

啱啱馬會部仆街機撕爛左我張飛

唔跑了,因為我重注左

喜德龍

今朝重比人笑我迷霍

旗袍呢排咩事 咩都跑唔出

又黎
今次我都想買

今場想迷

輕彈錢暢位置

輸比紅星 紅星上左2班

馬會部垃圾投注機撕爛我張阿凡達place彩票

唔搵返馬會職員搞？

繼續柒俊

搵左所以買唔切得其康wp

馬房同人都有都咁冷

買番20蚊wp先

點睇4號

連中兩場雷神 呢場要航天勇將
6》3 12

潘狗今場跑得出,迷一世
每場都G CHI

好撚驚巴度搞事 提一提防先

大地

Ching訓身

要炒飯定雷好

飯

1.8騎豬王 我估係雷

岩岩g完隻越跑越好

輕彈錢笑

1號要P

隻馬7歲，再贏要升班

Allin 雷閪家俊

綸

馬靚身靚過曬全場

迷炒迷到無藥醫了

1，2，8

2-11

唔緊要我拎住五關羅理雅

有紅褲

真係巴度屌

俾巴度殺晒

跑咩

跑得衰到無得再衰

屌爆呢隻

cashed

屌 巴度

巴度

11 12 3 6

CP2真係變身

11 12 3

比你批中

係咪要重新估計兩隻熱門既實力

中呀
轉返個配備仲你唔到？

巴度黎料

巴度終於爆喇
但係我冇買

睇得咁準

大地第5

今場無玩。好在

巴度阻住哂 買你又唔出現

想問3t中頭2場有冇錢收
認真新手唔識

偷雞埋細注紅褲wp

我屌，要喜菜而放棄咗紅褲精神

dllmch

所以我 3 11 12 互串
再加12 wp

屌 信左金剛呀

留名睇今晚雷狗無騎師王

巴打又中

跑 １１—１２—３—６

有

我撚頭包左頭
有排追

我都想牙東有 買左牙東騎豬王

巴度硬砌

好彩買唔切

11 12 qp 平注都追翻唔少 仲包頭？

訓左冇睇,大仆街莫雷拉係咪仲未有一win

巴度>>>田泰安

我第三關是但買
點補飛

我都包

西拉騎王係咪玩完。。

我琴日買左東頓騎皇
東似無

我真係好大注

q成6百幾喎
貓巴撚頭買左幾多

巴度由頭砌到尾

東東騎士王

淨玩 一場 中啊

轉彎前已經砌緊前d

我寫得既一定頭破血流咁買

Goooooal 大地和平瘋狂走光
痴左線

阿凡達place收5k,
我仲揸住3k,諗緊下場買咩

收到風你唔買勁快步 心痛

頭埸我雞注咋 無包頭

冷馬殺手巴度召喚

中左派
想問巴打們點補飛
Last場9篤

中左第3場條三重彩 但頭場包頭 所離場睇馬

下次換人先勁快步

atm

呢個馬房唔會熱得去邊ge放心

破蛋

提款機,金獅,我超希望中

嬲左

買左11互串都輸，好黑

牙東原來得返1埸跑 molamola

最少贏到安慰獎 唔洗補啦

頭關好似唔中喎

等收錢

Btw Lm

唔中先再諗

sorry睇錯

認真我絲打等錢用
先9篤買馬

過關飛得2562， 巴打係其中之一

今日霍老日

Lm

留名先

尻篤都識買靚先生，紅褲精神

LM

lm

lmlm

追住全哥含

有運來寶寶唔洗補

篤唔中隻運財童子，點算

識含

但禁錯2隻膽

騎豬王1.55 睇黎都開唔出 連岩岩果隻都輸埋

花月流星風光不再

等收錢

lm 支持你

今日d大熱真係唔多得

仆街重注左大仆街

唔留唔求派了
又一班CD-ROM乞錢

Btw尾場比卡超唔贏既話 霍利時係咪可以立即開記者招待會宣布散倉

10p

3T呢d講命水，係你就係你，無得補

佢條3t 中左好唔好分🤔

5號提款機

巴打等收錢

中曬收幾多？

我都乞左

唔支持你都唔得喇 我提款機拖你兩隻膽，不過我今日無度過馬
Btw 唔洗派我

三T有多寶 2蚊注都至少幾十萬

我都乞左
窮撚等開飯

個個lm又唔教點補飛

咁大家幫佢叫隻冷腳喇

如果安慰獎呢？

貓仔暫時點
第一場買完之後一路掛住睇贏準備present冇乜留意

點補呀3T...

撚頭鑽石包左頭

師兄們有無6場貼士

不如你講下點補
真心想學野

樓主今場買咩

尾場比卡超唔贏既話 就包頭啦 利申柯煙

放心 實安慰唔倒你

提款機中左就可以過兩日去馬交叫隻靚雞

應該得幾百蚊

隻童子咁生猛

唔會啦 起碼幾k

今場買拉先

ln乞包膠

中左可以收六位數既飛，你唔用5位數補點補

我有性趣叫觀塘隻人妖㗎,不過過唔到自己個關

好亂 唔太識
好想又買

lm帶埋我去ok?

幾k補下都得

3T補飛

搵人打我十幾巴
好想

$2咋巴打

其實我真係唔識
佢用2隻膽拖尾關。。
有錢都可以點補
真心問 唔係惹戰

人一世物一世 乜都試下

唉呀原來柏寶嚟㗎

補多條 去買保險
咁你唔中 會想死 死左咪賠比你
幾好分呀

原來2蚊注都有咁多 未中過唔知

不了 鬼佬口味唔岩我

Fight me baby

諗返放馬過來輸幾多錢

冷腳買6定8好

3t多寶正獎梗係有

我都真心唔識馬
係得閒上黎睇下巴打心水

火車潘？

運來寶寶贏呀

你要諗下你揼緊骨嘅時候,有條長條形東西喺你背度發嚟發去,你頂唔頂得順

識含牙全今年已經fatfat啦

利申，冇含

補到呢度 補唔到果度
我驚哂左幾k
你假設是但一隻膽實會入到黎
再假設有一隻會殺左你條3T
可以用果隻拖你兩隻膽 買位置q

不過咁樣補有咩意思

睇佢今季初出跑果埸係幾生猛既 係咁搵位
但佢1檔又唔係放頭 諗唔到佢係咩位上

好

反而羅富全隻今場唔敢做膽。
仲要系冧柏寶騎

Ok我唔明

英之友

打左我先
又買火車潘
呢場1，4，11
1有輕磅近況唔差
4本身自己goldracing入面銀行馬 仲係係呢組超
11離開左DF之後啲操練好返左啲 今次戴完罩試閘 出黎跑又要B1 搏佢有新鮮感

Ok 即刻唔買 wp

1唔多起眼。。。

聰明申報要唔落啦

Allin 12

幫佢叫好過喇

無得補呀
當你六合彩中五個字又可以點補呀

好多妖食左荷爾蒙藥會唔係好扯得起

仆街 威風霸皇好靚 好壯 屌

莫雷拉輕磅騎12 拖下都唔錯

積極皇生性呀~郭能生性呀

真係搏佢B1有新鮮感
威風同運財又熱 但我又mama地
提款機冇左潘頓唔得 人和又好似唔太似

容蔡羅了

5,7,9,11

10一定有P！！！

柏寶做膽會否不智

買左11 8 2 3

鳩買6-12

屌 呢場買左綠寶 但真係冇怨佢...

聰明申報p

跑 ４—１２—１１—９

霍清

輸係綠寶手上三T

結論：火車真係信唔過
好彩臨場要埋申報

絲打無買大仆街，所以點都炒

好慘

叫唔到靚雞,去叫老雞驅下風

橙 位絲打冇拖拉 用左柏寶做膽

綠格 6.4倍qp

條仆街同你一樣 都要執柒左佢

最後有無忍到手

四連有拖腳

求派

叫人妖啦 好多手足撐你入閘

我冇忍到 但冇怪佢了 呢場佢冇錯

緊係忍唔撚到
唔怪綠仔 接受到 我服

點都唔中

依場比狗屌

柏寶我屌你老母,p都頂唔到

呢場跑得唔錯喇

細注左綠仔 唔洗包頭先

柏寶好盡力已經，輸拉就真

好耐無聽過聰明申報呢個名

g持打怪獸

我係諗唔到佢1檔點騎法 先唔要

跑咩？

屌

人妖但樣靚身材正呢 仲係咪怪獸

安慰獎都乞 2蚊注派好小

佢同我幻想既一樣 攝埋去 等人散先望空衝

今場雷神膽

有情風追到第1，威風霸皇冇p

中晒

仲L緊M 做乜撚

男男不了

柏寶啵。預左啦

初出真係好生猛努力搵位追
望得空真係w硬

250蚊
唔洗LM啦

收得2百幾

少女唔鋤愛阿婆

好狗

隻綫路算唔算係要留意既馬？

收到風威利大大箭頭直指呢場
岩岩睇左幾課好對辦
利申：自己三四重彩 q都買返少少 唔執輸

800全套,太貴

當我乞衣

我收到風係大運起

老老實實
威利大大真係好 騎練一關....

柏寶 不了

勝利仔咁冷 巴打們點睇？

終於得閒上到黎
呢場勝利仔閘前起勁飛
6倍開跑

一陣重飛打落黎

咁..各有各買喇

睇好9

想迷霍

馬會不嬲當人乞衣

旗袍...不了

我宜家想鋤柏寶

呢期騰訊派唔少錢，貢獻返啲落馬會都應該既

買咗招多福
隻王者再現要留意

有冇咩馬係霍老轉出去 ？

風荷一放到底

禱文:祈普敦邊識谷草

點解孖寶未派彩？

8》9 10（2 11）

次次都有買咁制

威利大大

有得威贏啦

金獅叻將
信老巫,一家得

老巫係咪就快黎客串

會唔會太重磅 上次有買

拉馬時間

除左勝利仔
仲有隻靚紫荊綠格

我燈左大運氣

有冇手足畀料 配腳

好彩唔係大運起

一齊中佢伏吧

1，2，3，4,7 都fit....

博冷1，3，7
大仆街收皮

我拎佢膽喎

繼續柒俊西拉

1，3，10

1，4，5
金獅二班都近 三班同程都識贏 班底夠打
慣勝上次贏小米同 寶尾唔怕追
大運起俾返祈普敦 贏個次仲要贏慣勝共贏 要得慣勝共贏就點都要佢

我成日唔信邪鬥氣

唔通真係要拖成績好騎練果隻

同哂路

我有獎膽

1冇理由咁冷

7911 12

呢隻好咗 不過個馬房

巴度會唔會又爆

今日不再買旗袍

全線冇就死啦 鬥心實夠 部能又可以過

亂到傻

信自己啦
我都係小注

大家會唔會拖我

隻隻都有人揀

小注睇馬算

做膽

柒俊西拉

鼓油飛腸應該要檢架
睇下到時驗唔驗到有啲野咁解

1，2，3，4

揀左了

博下4，7，8

1-11 睇下算

巴度拖全餐

大運財

仲有隻紅旗

客死異鄉

成堆馬

太易玩了

好彩招多福有位置 呼

潘明輝廢到

跑 7-10-2-11

呢埸真係痴線

柒俊

馬有，塞過紅隧

梁家俊都唔知騎緊乜

文家良你咁多隻 一隻都冇點算

群駒密攏

大運起冇騎過

呀貓又迷田寶藏

好彩無買

岩岩有巴打話老巫一家人

唔係李寶利騎唔怕追

招多福又爭喺個步速到

2w

原來巴度都第四

風荷1 1 1 12

尾埸叫下牙東隻雷公鑿算啦 騎王仲有得爭

上呀，比卡超

細潘又做衰野，第二次中伏

Feel到成個post都準備買比卡超

今日一場都冇中過，尾場比卡比卡

比卡超發一發電係咪頂得到啊！！！！

好強勁嘅氣，30倍

打到落大熱

[紅衣醒神四季旺天才]十一月十九日沙田十場地日賽討論區

一定買

唔明點東東會熱啲

雷狗騎王原來無得補飛我

騎王想叫牙東w 唯有唔買尾埸

而家打個和 尾場點買好

大家抽啦,4k

唔買便就嬴

二班馬？
唔怪得龍船咁熱

開心駿馬

龍船上次重注 影都無

神舟有冇機

比卡超大船

熱沉船啦

得2隻2班winner，重要128頭牌

講講下我都好似買左

1. 8. 12

上次拎佢做膽 點知...

留意到有跟雷超發左達
雖然會跟嘅一早老破左

支持生日 貓仔

大家記得買韋達喇

唔買都記得睇或支持下

驚佢真係休息 同埋今日有得追 唉

雷公做咩咁冷

唔諗 生日快樂

1,5,8 點睇

今場信TOMMY仔

2班

邊個生日

十三少

☝🏻👌🏻😃

我超屈機最醒神
雷超可愛電死人

神鳩小子點會咁冷

Gun

拖唔拖壽星公

一放到底?

四連環未拖 lo

買左雷神6串63果位ching仲係唔係到

依家打左個和 送2舊比當生日禮物

雷公

無雷西騎

係我

1 2 4

收番本未

啡格

倫仔on9

因此，筆者的全日重心為第八場的「比卡超」、次選為「小米周」、三選為「神舟小子」，而冷馬心水為第一場的「雷超」。

我超

3號好分d

十三

貓巴你個隻

放唔出

屌佢老母,又輸

隻12

家俊今次搏錯位

屌龍船阻撚住

Run what

四連環差雷公

放唔出 達少生日收埋彊好野

pikachu

冇馬散開邊夠人跑

大仆街又騎王

痴線 一步都冇.... 湯美...

小米周贏級數

神舟小子

一w都無騎師王笑

駛唔駛放咁快呀東東......
唉place都無

Tommy 走啦

小米周久違既頭馬

貝湯美都話無架喇

好大隻隻馬

達少GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

條4連差比卡超

沒有蔣西琪的小米

襟佢個頭都唔低 巴度騎到姿勢都唔同埋

小米周咁鬼大隻 又大步過哂

比卡超俾Tommy夾到

今晚100贏到二千3之後輸到得千五

今朝講個啲都翻哂黎，好彩

今日得兩埸收錢

估唔到巴度騎得郁小米周

連輸幾個賽馬日
D馬西撚到

巴打咁準都得2場收錢

巴度不如長期留港啦

兩倍幾個陣入左

雷狗咁都騎王

成日留咁後 一開波搶中間唔得既

真係好撚好笑。都唔係係咪暗啞底講實

巴度條女

大波鬼妹

巴度條女好相遇呀

就係準果兩埸

話左廢

隻馬出腳係咁衰，一味大步。
當年蘇兆輝直路爆上黎先係最佳跑法。

個鬼妹more

Tommy goooooooal
攬炒！

一場都贏唔到既騎師王
真係人唔笑狗都吠啦

巴度2場騎得好好j

冷馬殺手勁過貝湯米好多喇

呢世唔買比卡超

條撚樣唔係第一次

輸200

谷草1650王者

雷神好波

5個place拎騎師王

唔好聽呢到吹奏 呢隻真係等退休 點會買 送錢？

r哂頭賴維銘

有冇睇直路

[img]圖片網址[/img]

化左妝差咁撚遠

好正，彈下彈下

比3隻夾 無位比佢跑

有冇圖 頭先見到

靠搶搶埋埋D馬先得咁既成績

識睇一定睇logo

依家先上水
豬左我超 派禾

加一 就係尾場

事後飛

垃圾馬 比位佢走又點

收皮啦有咩問題

隻比卡超可以追多次既，一打就有反應，不過真係冇位

你點知一定冇先
其實呢，比卡超末段冇乜點騎過，但末段其實同騎起曬既小米周同神舟小子咁上下wor

所以有啲唔抵
呢場唔贏我諗都至少頭4

仲諗住你今日同柒俊真係去馬

唔好咁痴線啦 根本打唔起 就算有位頂盡第5-6
而且真係有最尾去返中間打都夠時間有第五啦 根本知隻馬唔夠力廢時再打

... On9

唔係唔去 係冇位去

俾人阻完唔洗時間修正？
修正完都就過終點 同埋佢真係望空到個陣 一個二個都衝順曬 過終點個下個位都逼逼地 點會有時間有位俾佢第5

渣ga 做乜唔事前俾料
豬4我了

認真阻完d腳出得唔順好難短距衝刺就爆得起

我$100起家咋

咁先勁

傷正完仲有成70-80 m先到終點 佢根本無力衝 如果真係有佢內欄慳水慳力 要爆一早係轉彎同時發力趕過美麗 點會比佢封到 而且佢係得 佢拎出中間追都得啦 上場已經證明呢隻係回塘馬 以家更加睇到 佢推一下就叫有反應 咩有位會有前4 真係見部分人聽你講今場有走去買 真慘

想問點解連登咁撚多人中意比卡超

有條友瘋狂吹奏 回塘馬等退休唔洗理

好似得一個迷超

真係痴撚線 講到隻比卡超好似勁過卡卡友 明月千里咁

垃圾馬都吹奏 仲要好撚變態

笑

條路自己揀..... 買咩都係自己決定既
不過上次中過80倍既今次可以買少少支持下
上次冇買 今次更加唔好追寶尾啦

係 你睇佢篇分析知佢係痴線 每次有比卡超都會咁 好似傻撚左咁 根本呢隻要落3 班先有place 之前仲話惡鬥當家精選

係 但瘋吹奏西馬 影響人就唔係咁好 同意買係自己 但真係唔好好似邪教洗腦咁 見到篇分析真心覺Kai

但係好似唔只得佢一個吹奏 似係一大班人

買左雷神6x63
早d買p啦

上場田草千八明顯過長wor 我個場支持但都預左佢唔會跑出 所以個場冇其實冇得怪邊個 亦算意料之內
同埋一入直路就俾美麗鉅星閃到冇乜位上得黎移唔到出去 除非梁家俊犯曬規監生咁撞 咁請問點樣拎中間追？

唔講上場 今場80m中間有位佢都唔推 擺明知無力啦隻馬 一下有走勢就代表全段有？

比卡超勁過明月千里啦得未

都係個句啦，係唔鍾意又要睇又要屌
有人反對比卡超 都有人支持比卡超
就算上次80倍爆個次有人話allin我都話過唔好幾千幾千咁allin既 即使我再鍾意比卡超都唔鼓勵人命都唔要咁allin

太痴線啦吹奏得 每個人都會有特別中意既馬 但唔會咁樣吹奏害手足買

覆完個條廢柴假膠就唔好再理佢

其實佢係有態既話岩岩轉入直路就可以內欄過隻美麗系 唔會比佢封到

多謝大家反我
我份人好均真 開頭無全日都無
利申：今季輸左3k係佢身上